真蓋與假蓋，兩個只能活一個，你地又會揀邊個？

假蓋:90後，多熱門假膠post
真蓋:雞蟲，爛賭鬼，功力大不如前既呀叔

你真係細蚊仔到 位唔係咁上囉

循例一句屌你老母啦

why not none

你兩個直送堆填區算啦

借人名借到要咁上位真係好慘

寧願你都好過蓋狗

Hkcc學人扮高質

識佢老鼠

走啦垃圾

蓋清做假膠做到上新聞你都未出世
上熱門都攞嚟J

收皮啦垃圾

五毛關愛座hunter

老野收皮啦，連登係00後同10後話事呀，幾時輪到廢老搞事呀
利伸：00後

你HKCC 有冇上莊 我屌你老母

蓋世寶你都唔識 唔好講上連登啦柒頭

清出於藍

五毛JR

五毛濕鳩liy問鼎高峰

假蓋, 我屌你老母!!!

張靚穎係雞